想問如果去台灣酒店隔離間房有鬼

點算好，又無得換房，一離開間房就罰錢，但每晚係床邊吊吊下望住你。

直接同佢地講見到阿飄都無得要求換？

拍片放上youtube 實大把人睇 賺到笑